GZ3BASE
=======

Copyright ©2016-2017 Andreas Gerhards <andreas@gelysis.net>.
-----------------------------------------------------------------
All rights reserved.
--------------------

Redistribution and use in source and binary forms, with or without modification, are permitted 
provided that the following conditions are met:

+ Redistributions of source code must retain the above copyright notice, this list of conditions and
  the following disclaimer.

+ Redistributions in binary form must reproduce the above copyright notice, this list of conditions
  and the following disclaimer in the documentation and/or other materials provided with the 
  distribution.

+ Neither the names of gelysis.org and gelysis.net nor the names of its contributors may be used to
  endorse or promote products derived from this software without specific prior written permission.

THIS SOFTWARE IS PROVIDED BY THE COPYRIGHT HOLDERS AND CONTRIBUTORS "AS IS" AND ANY EXPRESS OR 
IMPLIED WARRANTIES, INCLUDING, BUT NOT LIMITED TO, THE IMPLIED WARRANTIES OF MERCHANTABILITY AND 
FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE ARE DISCLAIMED. IN NO EVENT SHALL THE COPYRIGHT OWNER OR 
CONTRIBUTORS BE LIABLE FOR ANY DIRECT, INDIRECT, INCIDENTAL, SPECIAL, EXEMPLARY, OR CONSEQUENTIAL 
DAMAGES (INCLUDING, BUT NOT LIMITED TO, PROCUREMENT OF SUBSTITUTE GOODS OR SERVICES; LOSS OF USE, 
DATA, OR PROFITS; OR BUSINESS INTERRUPTION) HOWEVER CAUSED AND ON ANY THEORY OF LIABILITY, WHETHER 
IN CONTRACT, STRICT LIABILITY, OR TORT (INCLUDING NEGLIGENCE OR OTHERWISE) ARISING IN ANY WAY OUT 
OF THE USE OF THIS SOFTWARE, EVEN IF ADVISED OF THE POSSIBILITY OF SUCH DAMAGE.


Copyright ©2016-2017, Andreas Gerhards <andreas@gelysis.net>.
-----------------------------------------------------------------
Alle Rechte vorbehalten.
------------------------

Weiterverbreitung und Verwendung in nichtkompilierter oder kompilierter Form, mit oder ohne 
Veränderung, sind unter den folgenden Bedingungen zulässig:

+ Weiterverbreitete nichtkompilierte Exemplare müssen das obige Copyright, diese Liste der
  Bedingungen und den folgenden Haftungsausschluss im Quelltext enthalten.

+ Weiterverbreitete kompilierte Exemplare müssen das obige Copyright, diese Liste der Bedingungen 
  und den folgenden Haftungsausschluss in der Dokumentation und/oder anderen Materialien, die mit 
  dem Exemplar verbreitet werden, enthalten.

+ Weder die Namen gelysis.org und gelysis.net noch die Namen der Beitragsleistenden dürfen zum
  Kennzeichnen oder Bewerben von Produkten, die von dieser Software abgeleitet wurden, ohne
  spezielle vorherige schriftliche Genehmigung verwendet werden.

DIESE SOFTWARE WIRD VOM VERWALTUNGSRAT UND DEN BEITRAGSLEISTENDEN OHNE JEGLICHE SPEZIELLE ODER 
IMPLIZIERTE GARANTIEN ZUR VERFÜGUNG GESTELLT, DIE UNTER ANDEREM EINSCHLIESSEN: DIE IMPLIZIERTE 
GARANTIE DER VERWENDBARKEIT DER SOFTWARE FÜR EINEN BESTIMMTEN ZWECK. AUF KEINEN FALL SIND DIE 
VERWALTUNGSRÄTE ODER DIE BEITRAGSLEISTENDEN FÜR IRGENDWELCHE DIREKTEN, INDIREKTEN, ZUFÄLLIGEN, 
SPEZIELLEN, BEISPIELHAFTEN ODER FOLGESCHÄDEN (UNTER ANDEREM VERSCHAFFEN VON ERSATZGÜTERN ODER 
-DIENSTLEISTUNGEN; EINSCHRÄNKUNG DER NUTZUNGSFÄHIGKEIT; VERLUST VON NUTZUNGSFÄHIGKEIT, DATEN, ODER 
PROFIT; ODER GESCHÄFTSUNTERBRECHUNG), WIE AUCH IMMER VERURSACHT UND UNTER WELCHER VERPFLICHTUNG 
AUCH IMMER, OB IN VERTRAG, STRIKTER VERPFLICHTUNG ODER UNERLAUBTER HANDLUNG (INKLUSIVE 
FAHRLÄSSIGKEIT) VERANTWORTLICH, AUF WELCHEM WEG SIE AUCH IMMER DURCH DIE BENUTZUNG DIESER SOFTWARE 
ENTSTANDEN SIND, SOGAR, WENN SIE AUF DIE MÖGLICHKEIT EINES SOLCHEN SCHADENS HINGEWIESEN WORDEN SIND.
